## Описание задания
* Представим, что у нас есть сайт по работе с запчастями. На этом сайте необходимо реализовать раздел, в котором пользователи смогут создавать запросы на запчасти, а магазины, у которых есть запчасти, соответствующие запросам пользователей, смогут получать эти запросы. Тестовое задание предполагает: создание системы регистрации и авторизации пользователей и магазинов (магазин - это обычный пользователь, но с какой-нибудь пометкой, что это магазин), создание необходимых таблиц, которые будут хранить информацию о том, какие запросы оставили пользователи, и у каких магазинов есть подходящие запчасти,при создании запроса пользователь указываетнаименование производителя,цену от,цену до, наименование запчасти;

* Предполагается, что с точки зрения конечного пользователя данный функционал будет работать следующим образом: пользователь проходит авторизацию либо регистрацию: 
* Eсли это обычный пользователь, то он видит список своих запросов и имеет возможность создавать новые запросы (при создании запроса пользователь заполняет поля, которые указаны в п. 3 выше)
* Если это магазин, то он видит те запросы, которые подходят под характеристики запчастей, которые он продает (поэтому предварительно у магазина уже должны быть какие то запчасти, можно создать тестовые данные, а можно сделать функционал добавления запчастей - это на усмотрение разработчика).

* Дополнительно: Сделать отправку писем магазинам, которые удовлетворяют запросам пользователей о том, что есть запрос на их запчасти. Отправка этих писем должна быть реализована не напрямую, а с использование брокера сообщений RabbitMQ. Задача об отправке сообщения должна попадать в очередь, а запущенный обработчик должен взять себе эту задачу и, исходя из параметров, отправить сообщения тем магазинам, которым нужно.

## Установка проекта (дополнительный пункт ТЗ сделан)

* 1) git clone https://moofik12@bitbucket.org/moofik12/gisauto_test.git
* Далее в склонированой папке: 
* 2) composer install
* 3) composer dumpautoload
* 4) Не забыть создать БД для проекта (моя называется test2)
* 5) Настроить .env файл в корне (подключения к БД, почтовый драйвер, rabbitmq): самый простой вариант выполнить подряд комманды: mv .env.example .env, php artisan key:generate
* 6) php artisan migrate
* 7) Для включения RABBIT_MQ нужно добавить в .env файл опцию RABBITMQ_RUN=true

## Часть настроек моего .env файла (пример)
* DB_CONNECTION=mysql
* DB_HOST=127.0.0.1
* DB_PORT=3306
* DB_DATABASE=test2
* DB_USERNAME=root
* DB_PASSWORD=111111

* MAIL_DRIVER=log

* QUEUE_DRIVER=rabbitmq

* RABBITMQ_RUN=true
* RABBITMQ_HOST=127.0.0.1
* RABBITMQ_PORT=5672
* RABBITMQ_VHOST=/
* RABBITMQ_LOGIN=guest
* RABBITMQ_PASSWORD=guest
* RABBITMQ_QUEUE=email

## Ключевые моменты
## Важно! Во время миграций создаются два пользователя с ролью магазина, и один с ролью обычного пользователя, логин и пароль для пользователей совпадают: shop1, shop2, user. Для каждого пользователя-магазина во время миграций так же создается определенное количество товаров. 
## При составлении заявки можно пропустить какое-либо слово из точного названия товара, так же название товара регистронезависимо ( все это потому, что проверка на соответствие проходит с помощью preg_match() ). 
## Пример: в магазине товар называется "шина автомобильная R17", в названии заявки можно ввести "ШИНА R17" - данная заявка будет подходить к данному товару.
## Остальные важные особенности:
 * Сделана аутентификация, авторизация с настроеными 403 страницей и редиректами, и регистрация пользователей. При регистрации можно выбрать роль  пользователя - магазин или обычный пользователь.
 * Пользователь-магазин может создавать и удалять новые товары.
 * Обычный пользователь может создавать заявки на товары.
 * Как только создается новая заявка на товар, инициируется событие OrderCreated - его обработчик OrderCreatedListener помещает заявку в очередь сообщений RabbitMQ.
 * Создана отдельная консольная комманда запускающая "потребителя" сообщений из очереди RabbitMQ: php artisan rabbitmqmailer - данная комманда обрабатывает все находящиеся в очереди сообщения (отправляет Email тем магазинам, продукция которых подходит под требования заявки) и ждет новых сообщений из очереди.
 * За работу с RabbitMQ в приложении отвечает файл Helpers/RabbitMQHelper.php
 * Большая часть бизнес логики касающаяся заявок на продукцию и их обработки предоставляется классом Helpers/OrderHelper.php
 * Все роуты лежат тут: routes/web.php
 * Контроллер для пользователя-магазина: Http/Controllers/ShopController.php
 * Контроллер для обычного пользователя: Http/Controllers/UserController.php